辭左職請病假有無人工？

月薪工，三個月試用期，返左四個月，已辭職。

想問請病假（有醫生紙），公司會唔會扣人工？
定係會照出人工？

個人好病好辛苦 但係又唔想無一日糧

唔該

跟勞工法例，1日係可以唔俾人工

好啦 唔該各位

睇你公司西唔西